{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67047&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕채움늘풀빌라"
    },
    "text": "個別プール、室内プール、スパなど様々な施設が利用でき、周辺には長沙海水浴場、三沙海上公園、江口港があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 当宿は無料Wi-Fiと全室禁煙政策が実施されており、駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 それぞれの客室には個別プールがあり、屋内、屋外プール、スパをご利用いただけます。 利用可能なプールは室内プールで、四季を通じて利用可能であり、屋外プールは冬季には利用できません。 スパは入室から22時までご利用いただけますが、入浴剤の使用はできません。 屋外プールは夏季のみ運営され、ラッシュガードや水着を着てご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用して利用でき、価格は人数によって異なります。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、ペットの出入りは不可であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天気やペンションの状況によって変動することがある情報です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別プール、室内プール、スパなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "それぞれの客室には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールは四季を通じて利用できますか？",
            "answer": "利用可能なプールは室内プールで、四季を通じて利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "スパはいつ利用できますか？",
            "answer": "スパは入室から22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用できますが、価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提供された情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営状況はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天気やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 341
    }
}